人類好自大

當你電腦壞左個時，叫it人免費修理
大佬啊，你出身個時乜都唔識，幫你做老奉?
以為自己一開波做到野係應該，尸口中月你，邊個比permission你啊，邊個令到你識做啊?當乜得做個時，就話垃圾，話壞左，其實唔係壞左，係你地太自大😡

壞左就咪做啦，因為有野唔比你做

尸口中月你老母

做乜勁

勁

你個標題已經將it狗歸納出人類以外